Now呢牌成日打黎叫我續約

續唔續好？又話續多半年 由而家每個月加$10左右可以睇埋歐聯+歐國杯
而家已經交緊$5xx 一個月